Twitter開始多人tag #Chinazi

得7k
大家努力

retweet 依個然後tag #Chinazi

P牌推唔到！幫手比多啲人知

Tui

#Chinazi

要自己打d野架
剩tag上唔到trend

仲見有d外國人幫手tag

咩意思

chinazi

China+nazi

China nazi

#chinazi
#zina

推

Who control the language
Who control the truth

push

#納粹中國

Zina

痴那線

Zhina

點解？

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

Chinazi Tag 爆佢

推

幫手retweet 同like 下呢個

China+Nazi

幫推

推到全世界都知

Chinazism

大家用twitter個陣
得閒po下自己嘢啦
當ig咁
po明星 貓 運動 電影咩7都好
一陣比人當bot啊
到時我地同班5毛就冇分別架啦

推！

推佢老母!

trend for you果到改做worldwide，share下其他地方hit嘅野

納綷中國

Push

Tag個nazi一晚有50k reach記得加埋chinazi

Done

大家繼續努力

仲有 #nazina
zina支那

#chinazi

借一借位

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

全連登都開twitter,reddit,全面進軍國際

聽講之前有班民意撚好怕外國人反對喎

Ok

廣傳呢個

只有走向國際,我地既民主自由之路先至會有曙光

Chinazi!

Retweet左。大家幫手

支那豬

中國納粹 Chinazi 痴那線

Pls help Hong Kong to #Anti-Chinazi

支那痴那線

五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

一定要煲到全世界敵到支那

#Chinazi

真心 冇分別，仲要班黑警帶頭去人性化

原來係帝吧班ON9仔用納粹軍歌

呢啲咪就係愛國教育囉

不過大家啲tweet可唔多以多元化啲
成版都係一樣嘅嘢
唔好為洗而洗呀大家

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

612 721 811

正，名正言順可以話佢哋nazi

#Chinazi
#China-chauvinism

Pish

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

呢個要留證據，有冇人幫手拍片留底

country ball

#14

一齊#TAG
FB都可以#TAG

推！#chinazi

good

和你推！

#支納粹

CHI NA ZI

推 全球排華正式啟動

英國朝早爆聞齊推

Chinazi

ok 收到

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

推on twitter

繼續推
最重要係我地啲文宣都要咁稱呼中國

統一口徑

要定性CCP 為恐怖份子 國際先可以出手救香港人架 快D 簽啦 未夠數呀

支納

得間tag 下。推爆佢。

今日開始學玩twitter好難用

洗唔洗打埋#WeShellNeverSurrender ?

納稅中國

自行決定

自膠，係納「粹」

821

Tag 爆#Chinazi #NaziChina

癡乸線

[ 整合 ]文 宣 國際戰線 ! 入嚟開工啦 !

推啊

721
811

係咪要改叫支那做支納?

唔錯wor
chinazi

已tag

呢個宣傳搞得起
要大力推

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

pish

光復香港，時代革命

推呀

一齊tag chinazi

因為佢哋都認同

全球杯葛中國人
由香港做起

對中國同近期既事夠了解既話會發覺100% match

應該用 #ChiNazi

721 811

以為係痴撚線

小心用字
歐洲對呢樣野好敏感
唔係個個一睇都會知背後點解用呢隻字

Insane Chinese
All over the world.
Ban them from entering democratic states!

別悔辱納粹

就快破萬

twitter多d人用就好容易推呢d trend

Chi Na 比日爾曼⋯⋯

我用左呢個tag多左鬼佬follow我，唔好自己圍爐，呢個tag可以幫手衝出國際

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

#Chinazi
#ZiNa
#Xitler

改好幾好
Chinazi

retweet咗

大家要用下twitter

tag緊 出多d文黎

已做

全面進場各位

幫手tweet喇

上twitter推post#Chinazi

支那仔

bump

加油

Retweeted

建議玩埋IG

中文 痴撚線

摩牙

有冇文宣比較下Nazi同Chinazi 集中營乜乜乜個d

1萬喇！

OK

諧音
痴那線

係？！@@
明白

PISH

Chinazi 要強推，全球反華浪潮由香港掀起

推呢個

done

已retweet

記著有多d圖多d片就用，而家黎黎去去都係果幾張圖

Puah

解散警隊=解散黑社會勢力！
解散清算再重組

係咁retweet黑警啲post再tag Chinazi

Go 唔好比佢停

小建議，可以tag埋蓋世太保 gestapo, 我作左個tag

#GESTAPOPO

快D大量開twitter ac 引起國際關注

用新疆慘況圖！
用新疆集中營圖！
用納稅手勢圖！片！

現階段唔好用香港對比猶太人，會有反感！！！

好波喇
根本就冇分別

快D 去RE TWEET

#chinazi
#saynotochina
#NaziChina

英文文宣請助功

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

TWITTER建議多PO同多跟隨其他野 免得被當BOT

(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

好多日本人支持

係連登仔就去LIKE 同RETWEET

推行動post上去

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

Chinazi
廣東話即係黐乸線
中英文都超級貼切！
正呀！

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

真係成班都黐乸線架！！！

reddit幫手upvote

我屌，佢識得推DJI 廣告俾我

大家加油

#支那屎
#Chinazi

上twitter推po#Chinazi #thehongkongway

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

Done!

其實一早講過
中共要公司登報表態，要啲藝員示忠
同納粹無分別

2個名掛勾之後一定好多外國人關注
nazi係外國就等如支那既中共
鬼佬未必知咁多大陸既衰野 就好似64
宜家2個名一齊一定會搞到好大

上twitter推post
#Chinazi #thehongkongway

Chinazi Chinazi

痴撚線

711
821
chinazi

Yes

CHINAZI

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

721
811
chinazi

Push!!!!

Chinazi, dehumanisation

開咗個twitter acc幾年
一向無post野
最近淨係用黎retweet HongKongProtest野比人lock acc

#chinazi #extremenationalism

一齊玩

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

竟然

唔好淨retweet，或者只加tag retweet，要自己打d野。

推呀推爆佢
有10k啦

我次次都retweet with comment

太密内容太相似都唔得。唔似連登可以係咁推嫁，一定要真係人多。搵多d朋友join twitter啦

推爆Twitter！

我想寫hkpolice 係nazi警察
個名可以點改

你unlock番個ac之後d following有無唔見晒
我following變左0

tui bao

ChiNazi

有冇d核彈級文宣片可以Tweet下

建議：cut哂澳洲 日本 紐西蘭 加拿大今個星期chinazi既惡行 濃縮成一條片

希望有剪片巴絲可以剪俾我地tweet

Cut 將軍澳
話中國支持者咁做

Tui!
#Chinazi

YES.

佢地機械式回覆，可以唔駛撚佢地

有
變晒0

零負評

快速入門，教你如何用Twitter

推啊喂

等我邊條五毛屍先

唔chok 佢地邊有料鋤佢哋交多啲稅給黨呀
後果自負 後果自負

等我鞭條五毛屍先

已tweet tag

痴乸線#Chinazi

要

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

推
so brilliant, who invented this tag

仲有
#Xitler

支那加納粹 = 痴撚線

#chinazi
#chinazism

大家加油，仲有記住回覆要 Be humble ,唔好比人覺得我地係小粉紅個啲野。

b]大家加油，仲有記住回覆要 Be humble ,唔好比人覺得我地係小粉紅，紅衛兵個啲垃圾野，要言之有物，用英文。[/b]
Share下潮流野，Beauty又好，車又好。
香港人係民主化的, 時尚化的

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

第六訴求：解散並重組執法機關

[文宣入。推到上國際]盧旺達和香港的對比

幫手簽中共係恐佈份子 幫手叫人簽
簽完應該美國會出大招

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

習特勒
#Xitler
#Chinazi

幫手簽中共係恐佈份子

retweet 依個tag #Chinazi
要retweet with comment

PUSH

新文宣，罷尻中國貨

#boycottchina

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

大佬而家D學生唔使學歷史？

推 #chinazi

推

［國際文宣］
大家記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #eye4hk #MAGA #HongKongWay

#chinazi #xitler #racist
#納粹中國 #習特拉 #種族歧視

已Retweet

港鐵個高院印除左串錯字，spacing都有問題

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

推一個先啦

係大量

retweet tag #chinazi

#hongkong 已經俾大量五毛同國媒洗緊, 基本盤都護一護吖唔該。

借推 及提供reddit 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

fb 我都努力緊
post緊國際新聞 同打多d英文

Twitter 記住block 9 d 五毛

""仲有善用RT數高嘅Tweet，如果有特別資訊同消息想多啲人知道，除咗搵多follower嘅人幫手，亦可以直接係下面回個覆，好過你發個唔知有冇十條友睇過嘅新Tweet多多聲""
不要忘記#hongkong呢個hashtag因為五毛經常出沒

快速入門，教你如何用Twitter

Twitter 一定要tag #chinazi #standwithhk #hongkong #HongKongprotest
同我Follow 美國政客twitter:
Donald trump
Marco Rubio
Kyle bass
Mike Pence
Nancy Pelosi
Bernie Sanders
Elizabeth warren
Joe Biden <- 又稱#chinajoe 奶共

出post時諗諗
‪#Chinazi #Eye4HK #EyeforHK @Stand_with_HK #hongkongprotests #hongkongairport‬
#hongkongprotest #hongkongprotestors #boycottChina #boycottMulan #chinathreattheory #chinathreaten

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

啱啱開始用Twitter 真係多野睇而且有trump 同埋Kyle Bass, pelosi 第一手消息！快啲裝啦各位！

國際戰線好緊要！香港勝在一路將所有嘢推上國際